lan線 分插問題

各位巴打，小弟用緊100mb hkbn。廳就有條入牆lan線直駁router。房又有條入牆lan線直駁電腦。
如果我想房條lan線插埋ps4同電腦係咪買隻switch就搞惦？有冇咩牌子好同唔好咁？ 麻煩各位巴打幫幫手

Push

點解唔穿多兩條LAN線入房?

理論上有switch就得

房條線係入牆 冇插router

Really,等我試試先

哦,sorry理解錯左,原來係廳同房分開兩條線
咁建議你買返router

Switch唔會好d咩 因為switch係咪唔洗set野

switch 啦，平到仆街，200$有找

你條入房線可能係直駁Internet,如果係咁switch好似唔得
我唔肯定係咪,希望其他巴/絲打俾D意見

拆左個plate面穿多條線打返粒色仔，有很難嗎？

完全唔明

你明顯係做電, 唔係做network

打上去問清楚係咪直駁出街
係既就要用router

即係條線如果直駁出街就用唔到seitch架喇？

係,冇錯,我上網搵過資料已經確定左啦,就算上到都麻煩過用router好多好多

睇下有冇方法將房入面條lan 改成插你個router
有嘅就一個switch搞掂哂重可以同一個network管理

係房電腦睇下張lan卡係咪派192.168.x.x ip係嘅話買個switch就得

你有兩條獨立上網線？
正常要比兩個plan嘅價錢

switch嘅話淘寶幾十人仔

雙頻都夠哂

俾一個plan價錢咋我

呢個得唔得

我比較想知樓主住咩樓 會咁有型屋入面有兩個總位返機房